得到英國公民身分前, 要班藍絲簽永遠不棄中國國藉聲明

得到英國公民身分前, 要班藍絲簽永遠不棄中國國藉聲明
唔好俾班仆街跟住我地走

入黎投票

「連登共識」 8 3 1 遊 行 宣言

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

英國可以雙重國籍

所以要佢地主動放棄

以下兩樣應同時進行
1. 鼓勵佢地簽聲明，永遠唯一效忠中國
2. 搜集佢地有關敵視英國嘅網上言論

將來可以交畀英國政府決定點處理佢地

推

就係唔想爭取到既野
依班無良心都可以有份